有無人其實都唔係無伴侶同朋友 但有時就係好寂寞

唔知係咪人大左就愈黎愈怕寂寞

就算身邊有女朋友同一堆朋友

但當夜欄人靜既時候都係會好寂寞 星期六日連美股都無得睇

而偏偏呢個時候通常就搵唔到人可以傾計...

有無連登仔係度吹下水

夜晚晚推兩下post 應該唔會阻到重要討論掛

有女有朋友都咁頹
無伴侶同朋友個D點算

我都係無病呻吟下 突然就好寂寞

雖然有fd 但都唔係話多 女朋友又訓左
想搵人傾兩句計都真係無

我明 所以想搵筆友

學下同自己相處
寂寞唔係要靠外在刺激，搵野做，搵人陪
而係同到自己內心單獨相處

介紹返，我最生死之交嘅朋友，右手，有佢，並不孤獨

筆友太慢 滿足唔到突然寂寞想搵人吹水既需要

唉 講就咁講 但做落真係好難

人大左 同右手疏遠左好多啦

朋友但講埋d話題唔岩 其實同無朋友無分別
我咁 我仲想見識多d個世界 去周圍玩
但個個都講緊結婚生仔買樓 每次我都啞哂
一講時事就又黃又藍 大佬出來做野咁多年分下是非黑白先喇 咁大個人仲做爛頭卒死衝爛衝咩

你其實都係想搵藉口同十卜去約炮叫雞啫，咪去囉，男人老狗搵十卜，上嚟圍爐取暖

我寂寞

但係真係冇朋友

一黎我有女朋友 二黎男人去到咁上下都少左好多欲望
如果要約女我就ig dm 女啦 洗係度開post 叫春咩

分是非黑就自然有黃有藍

清 ，咁你本身有冇嗜好，有嗜點會悶

趁後生識多d 朋友

以前有d 文青嗜好 但好哂時間 所以戒左

揾朋友唔難 但要有真正理解自己嘅談何容易

識得多就自然會搵到 所以趁後生識多d 無壞

我完全明白，今日我生日，同居女朋友買埋蛋糕比我，啱啱12點切完，我都覺得好孤獨，我唔知係咪壓力太大定係我只想一個人靜下

唉屌 我都係類似咁

我有時會懷疑自己係咪精精神病

um 我以前細個又無咩特別wo

咁有時藍又唔係錯哂 但黃又未必一定正義
下下一刀切 同無思想木偶扯住走有咩分別

我諗又未去到精神病咁大鑊 不過上面都有人覆係要面對我地自己內心 但有時情緒湧上黎又好難面對

咁當然黃藍本身唔係絕對正義or 邪惡既代表
但如果你真係有深入思考
光譜上你必然會有傾向同支持既一方
唔會有絕對中立
因為兩者ultimate 想achieve 既野完全唔同

篇文講既野都有d 大路 唔係話完全唔中 但有d 顯淺
anyway thanks for sharing

佢愛你 但你唔愛佢得唔得先

應該係互相愛同珍惜先岩 單方面既愛都唔會長久

咁就要慢慢搵下 男人40歲先結婚都大把
慢慢黎啦

有無咩煩惱

可能係我唔明啦

感情問題 一律...
男人唔覆真係得一個原因 無興趣

比過咩signal 你先

有啲野唔係熟悉既人陪我傾到
身邊冇人明

出過街未呀 問有無仔呢d 好閒姐

係連登講可能係個好方法

明樓主 我係無女 朋友都叫多 但都係唔知點咁 個心穿左個窿

我又未去到穿左個窿既 都係有時先叫下春 你係間唔時定成日

街都未出就算啦
周街都仔 下個更好

好寂寞 有女有fd 但佢地唔明我點解孤獨

有研究下心理學 細個家庭經歷 個心穿咗個癃 我諗無辦法醫得番

衣 睇黎你中左上面巴打post 果篇文
童年經歷真係最難搞 可能你要到睇化既階段先解到

好明你種感覺 明明無病呻吟 但就係好痛苦

叫下春會舒服d 係呢個post 同大家傾完我都覺得舒服左

過幾日又會無限loop 你都會

到時就可能變成感情台痴線佬

社會咁抑壓 痴線可能命開心

上連登都唔夠

樓主竟然仲咁好心機覆個自私撚
佩服佩服

Dllm無病呻吟

有一個人明白你已經唔可能寂寞，嗰個就係你嘅另一半

連登歡迎你啊巴打
有咩想傾啊？ 陪你傾！

以前諗未到最後都唔分，
人大左反而諗想分就快啲分，
唔好錯過機會浪費時間，
包括自己嘅同人哋嘅。

所以咪開post 傾完好好多

呢個post 就係傾下計呀ma 香港都唔少呢d 人 傾下了解下佢地都好

交友app not for 傾計la...

我都開宗明義講係無病呻吟

日頭個人開心好多

香港地女人仲簡單 d 仔排住隊黎搵你

但係真係好唔捨得連佢既愛我都好想要 明知佢唔多愛我

個個男既都咁講 但都冇乜途徑識 唔想玩交友app

叫朋友搞下聚會 fd 搭fd 識下最穩陣

我以前拍拖有時都覺得孤單，有時好似無人明自己
到上個月同女朋友分開咗，更感寂寞

我明

可能係個好機會比自己去面對寂寞

男人最驚女人一哭二鬧三上吊

一哭已經夠煩，
一次就好，
第二次即閃

女人喊好common 既 睇咩事情啦 不過都係可免則免

係呀最醒係你啦
眾人皆醉我獨醒個隻 得你看透世事
唔怪得知你有朋友等於無朋友

其實你只係懶得用腦去諗政治
就用黃藍唔代表絕對正義呢個point嚟扮中立
從來黃藍都係一種政治傾向 代表你更認同邊一方
兩方都會有岩有錯 只係睇邊一方錯得更多更嚴重
事實上你只係一個政治冷感 無同理心 自私既人
唔明人地爭取啲咩 就話人地衝出嚟做爛頭卒
淨係識吃喝玩樂 冇其他人生目標
你就算有朋友都只係適合一齊風花雪月
因為你個人就係咁shallow
講真 唔係得你一個會想見識世界 周遊列國
但人生目標得呢樣野既人就真係得你一個
所以你同朋友就會冇話題

咁其實都係架 有時覺得朋友都係出來飲飲食食 嘻嘻哈哈咁就算 一深入就實反面俾人話曬命又引來妒忌 始終每個人有唔同身份/階層/立場/對錢既睇法
聚得埋肯唔理身份/錢/立場一齊玩先係生活圈子

獨唔獨醒我唔知
我剩係知班細路連政治都唔識玩就學人 all in攞自己前途來玩 好笨
玩革命要犧牲 但個個又剩係打咀炮搞文宣貼街招出來遊行就算仲講到出左好多力 由其個班帶頭政棍 政府都唔怕你喇

個政權唔係好 政府係做唔到野 我好認同
但做得上層有好多野顧慮 下下你普通平民大聲講就跟 個政府咪仲廢 咁搵班平民做政府都得喇 你無企過係人角度諗人難處就無資格話人

放大自己不幸去搵人可憐，搵人認同
然後大家講聲 好慘丫~有咩為
不過都無所謂喇 反正你要我認同哂黃絲所做既野又無可能 當然藍絲有時的確係盲目得濟

如果大家因為聚埋圍爐日日講覺得自己生活係呢個社會好慘 咁你唔好搵我好過
有本事就搵個適合自己既地方移民過你心目中既生活而唔好出親來就話咩遲早無皇法俾人黑 乜乜物物 無人阻你離開香港架 我仲會欣賞你 因為你真正嘗試為自己生活作出改變

每個人都會自私 只係好多人肯包裝到自己唔係自私 所作所為係高尚 有幾多人做一件事之前既出發點唔係為自己行先 我從來唔否認我係自私

唔係唔做大方向抗爭就係政治冷感既
人生除左民唔民主 都仲有好多野要諗

政治分好多唔同類別 而家就係俾人濫用搞民主革命抗爭就以為自己係講緊政治
中美角力唔係玩緊政治? 邊邊贏重要過而家香港人所謂爭取緊既野喇
政府諗政策唔係同緊國家財主平民角力玩緊政治
就算你同公司叫加人工升職都係玩緊政治

中贏 美贏 香港都會死 你唔去諗下 分分鐘之後經濟蕭條條街好多人連工都無埋 你唔去諗? 攬炒完自己有得食 但犧牲其他人無得食唔係自私?

從來玩政治都無個好人 為自己立場要另一邊死 咁樣唔係自私? 點解唔係係中間攞過平衡要自己贏哂?
美為自己國家要中國人無飯食同死唔係自私?
中國人性格係有問題但唔係人來? 佢地無生存權利?
美國自己要油就去打仗唔係自私?
我心目中個世界係要各方面拎到個平衡點

有錢人鍾意玩金錢遊戲攬住d錢過世無問題
但唔會令到有人會無飯食， please
唔係個個要大富大貴 好多人只想一家人簡簡單過生活架咋
但我自問唔係聖人無能力做到
寧願去風花雪月唔搞亂個社會都唔岩?
咩人係自私自己諗喇

一哭二鬧三上吊會令人好有壓力

看透世事好型

攣都比你講到直

無女朋友 朋友好驚成日搵佢地放負放到黑人憎

想知藍岩係邊

死港豬

高汁post
睇d圖睇到喊
雖然有男朋友 但成日都會有好大嘅孤獨感
原生家庭真係對我好大影響同傷害

兩樣都冇

可能你衣食無憂…經得起經濟爆破帶來既破壞
不過因你地而令到政府更窮 到時唔會更加俾任何人牽住走? 處境更坎坷?

如果你屋企人因為你地革命而出意外(唔係指被捕 而係意外受傷) 你會點諗? 仲會覺得佢地係為革命而光榮地犧牲…係高尚?

俾你贏左 你會得到d乜? (但政棍得到既肯定更多囉) 不過請同時你諗埋會失去d乜…當然你覺得得到比失去更重要 係你角度出發任何付出就係正確 所以我從來唔會因為黃絲藍絲而反感

今日係自己生日，然後都係自己係屋企做功課
照常同屋企人飲茶食飯，都幾唏噓
上年有女朋友幫我慶祝，今年佢已經唔係我身邊
致學生時代最後一個生日的我
匿名上黎鳩up仲爽過同朋友講，講得多朋友會覺得厭倦

其實你光譜都好顯係追求安穩既建制
唔怪你既 人各有志
但個立場明顯就係偏藍 無必要講到自己係中立

同朋友講太多的確唔好 上黎9up 舒緩到就得

究竟一個人點面對寂寞，我認同每個人需要獨處要靜思，但有時都想有人陪有人明

一個人面對寂寞真係終生課題

真係 同朋友嗔多兩句就無得講 好無癮

我都支持某情況下要抗爭 但唔主張拉唔想落水既人落水 而家黃係迫唔係黃既人去黃
要鬥個個係政府唔係無辜既普羅大眾 鬥完生靈塗炭遍地屍骸 我地同玩極權班人無分別
而家除左分裂兩個陣營 對手仲要完全無損失
反而抗爭個邊乜都無仲越輸越多

Me too

建議樓主學下新野
識下新朋友
又或做啲平時唔會做嘅野
因為人大咗知道自己好多野都無力
平時做嘅事情都留咗喺comfort zone
試下新野（或者朋友）一來有新鮮感
二來令到你人生更有意義
三來拎返個衝勁

長cm勿插thx

去到某個年紀要再識新朋友都好難
以前讀書就易 衣家做野真係好難再識

日頭番工番學 多D寄托
但巴打你係每晚都係咁，定係間唔中先會覺得寂寞？

間唔時姐 晚晚都咁就好大獲

唉 諗住約下朋友 點知約幾個圈子得一個出

深夜時間

睇黎星期一無人

真係無

講乜鳩

藍絲都上連登

老實講 你講個d野都幾弱智下

訓啦

係囉 點解嘅

我最近都成日有呢種感覺，尤其之前疫情晚晚係屋企，屈住屈住覺得好冇人生意義，再加上香港搞成咁，愈諗愈頹，覺得做人好攰。其實我本身都係個幾outgoing嘅人，我都好掛住以前成日去下旅行約下fd做港豬好似冇咩煩惱嘅生活。
同埋我而家個年紀身邊中學識落嘅好友最近都engaged準備結婚，有個仲諗住出年拎bno去英國，邁去人生另一個階段，我唔係恨嫁，有男朋友但都會有種覺得好似身邊好友要離開自己嘅感覺，有啲傷感

人總有靜落黎既時候既
如果半夜想搵人傾，即管上黎開post

係...疫情搞到成日悶係屋企

你都幾夜下

慣佐夜訓

年輕真好

中秋前夕

咁早都無人

睇黎大家都唔多得閒